有冇人每逢轉季隻手就會甩皮？

次次都搞到隻手好「鞋」
要等兩三個禮拜先冇事
好唔舒服

浸鹽水有效

幫你加速

點樣浸法？
每日一次？

搽handcream啦on9

手腳都甩 好核突

甩到入境對指紋部機都唔認得我